陶傑 - 刪帖退群自欺欺人

陶傑：港版國安法通過 槍打出頭鳥 從影不宜做周星馳或成龍 刪帖退群自欺欺人；香港書商憂政治壓力 不如先審查作家質素

佢係咪曲線屌啲兩毛

7.1

你做乜話叫連仔剷post既手足做兩毛？

好撚正

但係屌得幾好
唔係話想分化但係想講好似龍門冰室咁
唔通你搣起咗嗰兩張紙跟住話而家退出黃色經濟圈中共就唔會當你係頭號敵人咩
打咗燈向右走係最乞人憎嘅行為
咁咪變咗兩邊都唔討好囉

佢呢個行為同劉嗚煒有咩分別啫？
劉鳴煒嗰句說話咩：「我唔係指指點點，但係你呢個方案係唔work呀嘛！」
咁咪即係指指點點囉

其實真係好自欺欺人
我唔會話佢係冇意思因為係俾咗個錯誤嘅訊息對家
對自己係冇好處（我意思指自己呢邊）
第二就係真係對自己本體唔會有好處：會追殺你嘅自然會繼續追殺你
橫掂都係死！係咪應該要做啲有意義嘅嘢出嚟呢？

所以有啲人俾人話佢係食緊人血饅頭真係講得好啱

題外話：龍門冰室真係唔好味呢，佢唔係黃店啊睬佢都痴線啦！真係唔知佢個老細而家個腦係諗緊啲乜
你管理一間舖頭
仲要係飲食業
你唔可能狗屎垃圾都由得啲員工隊上枱比客食囉
拎我哋打邊爐食嗰啲梅花豬肉
求其煮兩下煎兩下淋啲照燒汁落去加個飯咁又攞去比賣俾人
會唔會俹簁左少少呢？

未拉你已經識自我審查，有白色恐怖既作用，正係中共想要